[新武術大學] 科大生嗌莊變武鬥 官揶揄：讀武術呀？

去年2月26日，香港科技大學發生校園暴力事件，逾百名學生在校園進行「上莊」選舉宣傳活動期間，有人先口角繼而動武，事後有學生需送院治理。事隔一年，一名科大男生被控兩項襲擊致造成身體傷害，今在觀塘法院提堂，辯方申請暫時毋須答辯，案件押後至下月10日再訊，期間被告獲准以現金5000港元保釋。

報稱科大二年級生的被告莊鈞絡(20歲)今日由當值律師代表，辯方表示被告打算聘請私人大狀，亦需時翻閱控方證據，申請押後答辯。裁判官問被告「讀咩㗎？」辯方律師指被告讀科大，官澄清意指是被告讀甚麼學科，更揶揄「我係問佢讀咩？武術呀？」辯方透露他修讀電子工程。

ust原來先係真武鬥大學

On9嘢唔想理

留案底就好笑 搏盡無悔

搏盡到有案底先型

邊個夠我搏 你地班摺撚

高雷大學

鍵騎出嚟講兩句

工程撚係無乜腦

推

搏盡無悔

食屎啦 你班友唔上莊 第日唔好後悔

上莊係可能會後悔 但你唔上就連後悔都無得後悔

理大同科大邊個好打d?
理大mk仔食煙扑野搞到腎虧唔夠氣
科大讀撚讀書讀到冇時間做運動出拳冇力

少林寺果然不同凡響

邊個house

前途盡毀

畢業做地產咪fit晒囉

冰

係咪上上上莊ev

上莊班撚樣

ust狗幾時岀嚟講兩句

細路仔打下交姐
好大件事？

你就垃圾 屌你老母臭閪
厭俾人屌得少？你老味臭化閪！

事主出現

屌你老母啦

on99 葡萄人有ust讀 屌你老母閪

屌你老母臭閪 收撚皮啦撚屌

Sorry囉入唔到ust

我讀緊ust都屌柒你班垃圾呀

上莊咪上莊囉，係要扮大佬出黎認威

唔係kongU咩
又變咗ust

抵撚死

直接打嬴個邊做啦~~!

ust人路過~~~

全盛時期嘅cowsep可以讀幾多間大學?

冰川真係

UST正垃圾

Ust南亞仔有咩回應？
唔止你啲同鄉 你啲同學都係咁

垃撚圾 影衰晒

利申ust

少林寺唔動武咁動咩

垃圾
都係hkcc好啲

你老母就垃圾 人地hse 幾有霸氣 你就係lc摺埋做讀撚

好過你呢啲毒撚n展仔啦

上莊上到上晒腦
抵死

Ust不嬲都垃撚圾 咁多間U入面最差嘅上莊文化
利申: 讀緊ust

好似同系

柒到

D hall莊係咁 成班爛仔咁

Ust之前好似有單上莊上到偷地盤材料做宣傳

唔打架唔好話自己愛支莊

竹soc

搏盡無悔你識條鐵咩

有名你叫
少林寺大學

坐返兩年半再加賠錢俾UGC

上莊 打交 u life

CityU 搞到反哂枱

我就cu 既

收鳩皮啦屌你老母

N展又得罪你？ 唔比係曬銀時毒撚？

痴撚線 bba又同你講

Cowsep好似癲狗

幾型呀其實
不過咁後生就入去坐

唔係咩叫少林寺

日撚日喺度鳩嗌就搏盡無悔，次次見到就覺得羞家
仲要成日覇撚住啲枱阻住我食老麥
垃撚圾

利申ust摺撚

冰川狗

收啦你 你識條撚呀？

又比班廢老攻擊同笑
屌你老母

Ust班毒撚好撚惡

大陸學生搏盡無悔 -> 參加比賽出paper去美國讀phd

vs

香港學生搏盡無悔 -> 上莊屌女

真係university of shaolin temple

yes

ust

重點唔係科大而係上莊
上莊嘅都係垃圾

南亞仔點睇

重（蟲）判/重（寵）判？

好應景，人地仲會上返大陸莊，畢業就有錢有學歷有人脈，咁就可以順利做返個美帝子民

讀武術呀？

唉on9仔真係無處不在

個當席律師傻炸麻
人地審緊科大打鬥案
咁係人都知科大啦
官問你讀咩 正路都唔會答科大掛

係咩人咪請到咩律師

Duty lawyer嚟咋

博盡無悔